# EfectoParallax
Efecto Parallax para el fondo, utilizando Javascript

Proyecto personal de Front-end utilizando un efecto Parallax en Javascript, para crear una web site dinamica y bella esteticamente.
